世紀懸案：邊個扮帽俾陳同佳

呢一發真係不得了
到現時為止都仲係唔知邊個經手人

返咗未來啦

由於佢條女被佢殺咗
心生不憤就圦咗入天能部機到
返去事發幾日前同自己條女扑野, 中出
條女就以為同自己條仔扑野, 陳同佳就以為自己被人送帽
另外中出咗條女嘅陳同佳就匿埋咗

扮定派